玩app都識唔到女仔

個個都話肺炎唔肯出嚟

肺炎真係好得人驚架

係唔肯同你出嚟啫

唉唉唉

咩app

玩app 識女 高大靚仔有錢 你無中兩樣都唔洗諗

同我出

樓主玩乜app，我想試下約囡囡

豬閪都唔要我

我朋友中一樣都有女

係我呢d乜都冇嘅先叫春啫

試下識男仔

我識到，一齊埋
但而家開始冇咩話題

我都係一樣都無 所以落club 玩app都無用

咁係因為肺炎搞到咁者
本身同佢地傾計感覺點樣先？

唉但仲有乜方法識女女?

靚仔啲

冇錢整容

冇錢點溝女

點問的

分享下咩app